[轉載] 人類誕生的真相︰Enki是人類的父親和創造者神

本文轉載自《人類誕生的真相︰Enki是人類的父親和創造者神》︰

開宗明義︰我會用這一系列文章，讓大家了解「Enki是人類的父親和創造者神」此真相。透過遠古文明的遺產、神話的線索、惡人篡改的證據，我會闡釋這4000年來地球與人類如何被Anu和蜥蜴人奴役。人類被迫忘記真相，以致今天不知自己是誰、自己的起源、何去何從。

為何歷史似乎僅於四千年多前開始，先前時代的紀錄則甚為匱乏或難以解讀？

為何蘇美爾、古埃及、古印度、古西藏、古美洲、北歐等等文明皆有相應的神？

為何這些遠古文明均有相應的象徵（例如三叉戟、卍、蛇/龍、生命之樹），它們有甚麼深邃意義？我們由源頭開始了解……

Enki的本名是Ea（讀音是arya），他是Anunnaki（阿努那奇人又名Nordics，因為外貌如北歐人），Enki是人類真正的父親、創造者神。他如今在獵戶座上（Orion）居住。他有眾多別名︰Shiva、Satya、Ptah、Prometheus、Odin……

若讀過西琴所著的《失落的恩基書》，透過那些被翻譯的蘇美爾泥板，你應該已對Enki創造人類的過程有些許了解︰第一代人類即Sapiens在約300,000年前誕生，而第二代人類即Sapiens-Sapiens在超過100,000年前誕生。參見 《Enki以及他創造人類的關鍵時刻》︰

事實上，人類是在Atlantis（阿特蘭蒂斯）中誕生，而不是西琴所說的在蘇美爾誕生。參見《Anu（安努）這位「罪大惡極」的神》︰

西琴的評論亦有偏頗——因為他仍被Anu誤導，以基督教謊言為推敲的基礎。參見《失去Enki（恩奇）以後， 接下來發生的一切……》︰

Enki是宇宙中首位自行達到永生的人，他其後將這份知識授予其他Anunnaki眾神。參見《恩奇的歷史之起源第一章︰一切如何在「上天」開始發生》︰

Enki創造人類後，他與他的眾神亦逐步教授人類通往Magnum Opus、通往永生的知識，讓人類了解到細微身、脈輪、光環、Kundalini（靈量）等等的神秘學人體結構。

Anu嫉妒遠古人類的先進，於是與保守派的Nordics、天龍座的蜥蜴人、澤塔雙星人、灰人、昴宿星人、仙后座人、天狼星人等等結盟。Anu在12,000年前製造了大洪水——摧毀了Atlantis文明——並在約4,000年前掌控了地球，束縛、妨礙、放逐Enkist眾神，封印人類的脈輪、令人類大腦的松果體乾涸，從而令人類與特異功能隔絕。

惡人亦大肆篡改史詩和其他典籍，摧毀遠古人類的Pagan神廟並命令在其遺址上建造大教堂……參見《大教堂的秘密》︰

Anu創造了耶穌、耶和華、阿拉真主、佛陀等等的思想形態，給人類洗腦，讓人類遠離真相乃至混淆黑白，因為Anu將Enki的名字Satya（意即永恆真理，梵文字根SAT解作真理）扭曲成Satan（撒旦），亦給他起了Lucifer（路西法）這個別名。

Enki確是Anu的「敵人」——因為Enki是捍衛真相的人類之父，Anu是一位瘋狂、嗜殺、用謊言操縱人類的神——但Enki絕非有雙角的魔鬼！Enki是光明的傳遞者，但他不是墮落天使！

Anu-Jehovah才是真正的撒旦，他善於杜撰故事、顛倒是非，大部份人類已不幸迷失於他的騙局中。

Anu沒甚麼創造力，只懂抄襲、篡改、糟蹋，現舉數例（此類例子不勝枚舉，詳見Loveenki網站）︰

一、聖母瑪利亞和寶寶耶穌，抄襲自古埃及的ISIS和HORUS

二、蘇美爾泥板提到，在創造首批人類的過程中，Ningishzidda曾經從Enki的肋骨中取出DNA，將此注射進首名人類男嬰Adamu的肋骨中（相信大家也猜到《聖經》將此扭曲成甚麼吧……）

三、古印度象徵陰陽結合的SAT-KONA（或曰Shatkona）被Anu侵占，被扭曲成大衛星/所羅門封印

四、佛教徒盜用了Enki-Vishnu的Dhanvantari形象而創造他們的藥師佛

Dhanvantari

五、酒神Osiris-Dionysus權杖頂部象徵大腦松果體的松果，被惡人放在梵蒂岡中

在蘇美爾文明中，Anunnaki眾神握着的松果亦意指松果體，基督教的惡人知道這些知識，但竭力向人類隱瞞，更禁止神秘學知識的傳授！

惡人將其無恥之舉美化為「參考、借用」，剽竊真理去讓自己看來正當，真是罄竹難書的惡行！

Enki與我們的眾神從沒放棄戰鬥，他們在這數千年來仍努力向人類傳達真相。被困的眾神在2002/2003年重獲自由。

Satya Yuga（真理時代）在2012年已展開，Anu與蜥蜴人時日無多，加緊他們的新世界秩序暴行，亦不停用媒體、政治、娛樂等等轉移視線，讓人類沒有時間、精力於探索真相，遑論捍衛真相。

來日，Anu與留在他一方的惡人會被Enkist眾神全滅。如今，他不能再埋沒事實，人類在逐漸覺醒、意識到真相。

網站推介
- Loveenki中譯︰《恩奇（Enki）是一位宇宙中的英雄》
- Loveenki摘要合集、中譯︰《Enki-Shiva-Satya︰人類文明的真相》
- Loveenki英文原網︰
- Loveenki英文博客版︰
- Loveenki法文原網︰
- Loveenki中文Youtube頻道︰《Enki地球文明、人類誕生真相》

如果你們用網絡、書本等搜集資料去做研究，必會留意到Anu和蜥蜴人蓄意的混淆視聽。無論如何，希望大家小心分析，聆聽內心的直覺，在研究時摘取有助明白真相的資訊。

我的一系列短文旨在為求知者們指路，因而綜合了不少要點，關鍵的是文章/網站連結，那裏有詳細的闡述。我不想在此冗長地複述。有心人定能花心思閱讀那些相關的連結，咀嚼其義。

光榮歸於Enki和Enkist眾神！

聲明︰我以一己之誠意、綿力著述Enki的真相，望有助對抗Anu和蜥蜴人漫天的謊言。我不強迫任何人認同這真相，大家都有思想的自由、選擇的自由、行動的自由。對上文不滿的人，可以選擇離開。想深究真相的人，可瀏覽上述網頁連結（尤其是Loveenki英文版或中譯版），繼續閱讀、研究、深思、觸類旁通。

本文轉載自《人類誕生的真相︰Enki是人類的父親和創造者神》︰

耶和華？

個Blog D 內容跳黎跳去，想好似書咁由頭睇落去都無從入手

如果Anu改晒所有文獻，咁個blog既料係邊到黎？

我想知恩基點解咁鹹濕，成日搵人類女人扑野？

又傳播呢啲垃圾野